\documentclass[a4paper,10pt,svgnames]{article}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[a4paper, total={18cm,27cm}]{geometry}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[math-style=french]{unicode-math}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multido}
%\setmainfont{Source Sans Pro}
%\setmonofont{Source Code Pro}[Scale = MatchLowercase]
%\setmathfont{GFS Neohellenic Math}[Scale = MatchLowercase]
% Pour faire des QR-Codes de base : LE package...
\usepackage{qrcode}
% Pour que les QR-codes soient cliquables.
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{tabularray}
\usepackage{csvsimple}
\makeatletter
\let\@history\@empty
\NewDocumentCommand \historyentry {m} {%
  \g@addto@macro\@history{#1 & & & \\}
}
\NewDocumentCommand \history {} {%
  \begin{tblr}[expand=\@history]{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[c,1]}},hlines,vlines,row{1}={bg=Gainsboro},rows={font=\scriptsize},column{1}={font={\bfseries}}}
    Exo & \faSmile[regular] & \faMeh[regular] & \faFrownOpen[regular] \\ 
    \@history{}
  \end{tblr}
}
\NewDocumentCommand{\TableauEvaluation}{m}{
  \let\@history\@empty
  \foreach \i in {1,...,#1}{
    \expandafter\historyentry\expandafter{\i}
  }
  \history
}
\makeatother
% style des boîtes
\tcbset{%
  outter/.style={%
      colframe=DarkGray,%
      colback=white,%
      fonttitle=\bfseries,%
      sharp corners,%
    },
  horizontal inner/.style={
      colback=white,%
      colframe=white,%
      lower separated=false,%
      sidebyside,%
      sidebyside gap=6mm,%
      sidebyside align=center,%
      lefthand width=3cm,%
      halign lower=center,%
      halign=center,%
      boxrule=0pt,%
      frame hidden,%
      top=0pt,%
      left=0pt,%
      right=0pt,%
      bottom=0pt%
    },
  vertical inner/.style={
      colback=white,%
      colframe=white,%
      lower separated=false,%
      halign lower=center,%
      halign=center,%
      boxrule=0pt,%
      frame hidden,%
      top=0pt,%
      left=0pt,%
      right=0pt,%
      bottom=0pt%
    }
}
\begin{document}
% Titre
\begin{center}
  \Large\bfseries
  Je me prépare pour le brevet en 15 jours
\end{center}\bigskip

Chaque jour, recopie le lien  dans ton navigateur (sur ordinateur) ou clique dessus, choisis Mon ENT (Occitanie)

ou scanne le QR-code (sur smartphone). Fais les exercices puis vérifie tes réponses. 

\textbf{Note ceux que tu as du mal à faire, pour les refaire plus tard.}

N’hésite pas à me signaler un exercice que tu ne comprends toujours pas.
\textbf{Bonnes révisions~!}

\section*{Thèmes}

\begin{multicols}{2}
  \csvreader[head to column names,separator=semicolon]{series.csv}{}{
    \begin{tcolorbox}[outter,title={{\Large Jour \thecsvrow{} -- \theme}}]
      {\scriptsize \url{\lien}}
      \begin{tcolorbox}[horizontal inner]
        \qrcode[hyperlink,height=22mm]{\lien}
        \tcblower
        \TableauEvaluation{\nbexos}
      \end{tcolorbox}
    \end{tcolorbox}
  }
\end{multicols}

\section*{Sujets complets}
Des sujets de brevet (pas interactifs, à chercher sur feuille) – \textbf{prévoir 2h par sujet}.

\begin{multicols}{3}
  \csvreader[head to column names,separator=semicolon]{sujets.csv}{}{
    \begin{tcolorbox}[outter,title={{\Large Sujet \thecsvrow}}]
      {\scriptsize \url{\lien}}
      \begin{tcolorbox}[vertical inner]
        \qrcode[hyperlink,height=22mm]{\lien}
        \tcblower
        \TableauEvaluation{\nbexos}
      \end{tcolorbox}
    \end{tcolorbox}
  }
\end{multicols}
\end{document}